\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amstext}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cite}
\usepackage{url}
\usepackage{float}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{docmute}
\usepackage{appendix}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{minted}

%===== Mathe-Packages ======
  \usepackage{amsmath, amssymb, amsfonts}   % Mathematische Features der American Mathematical
  \usepackage{cancel}
  \usepackage[output-decimal-marker={,},    % Deutsche Dezimaltrennung mit Komma
    separate-uncertainty = true,        % Fehlerangabe: \SI{3(2)}{\tesla}
    per-mode=fraction,              % Einheiten als Bruch darstellen
    exponent-product = \cdot,         % Exponentialschreibweise mit Malzeichen \SI{3e8}{\tesla}
    math-ohm,
    range-phrase = -          % Option für Bereichsangabe \SIrange{3}{4}{\tesla}
    ]{siunitx}  


\author{}
\title{PSI-Report Chapter Experimental setup ........... Work in Progress}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\input{Chapters/experimentalSetup.tex}

\end{document}


